#. extracted from ./firefox/new.lang
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-10-07 06:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-03-17 19:58+0000\n"
"Last-Translator: system user <>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-rc1\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1426622300.000000\n"

#: firefox/new.lang:10
msgid "Firefox for desktop"
msgstr "Firefox 桌面版"

#. alternative main title (currently not used)
#: firefox/new.lang:16
msgid "Choose Independent."
msgstr ""

#. alternative main title (currently not used)
#: firefox/new.lang:22
msgid "Choose Firefox."
msgstr ""

#: firefox/new.lang:26
msgid "Different by design"
msgstr "從設計就與眾不同"

#: firefox/new.lang:30
msgid "Proudly<br />non-profit"
msgstr "以 <br />非營利 為榮"

#: firefox/new.lang:34
msgid "Innovating<br />for you"
msgstr "<br />為您 而創新"

#: firefox/new.lang:38
msgid "Fast, flexible,<br />secure"
msgstr "有彈性、超快、<br />超安全"

#: firefox/new.lang:42
msgid ""
"As a non-profit, we’re free to innovate on your behalf without any pressure "
"to compromise. You’re going to love the difference."
msgstr ""
"<br>作為非營利組織，我們站在您的立場進行創新，不向任何壓力妥協。<br>您將會愛"
"上這種不同之處。"

#: firefox/new.lang:46
msgid "Firefox screenshot"
msgstr "Firefox 畫面擷圖"

#: firefox/new.lang:50
msgid "Thanks for downloading Firefox!"
msgstr "感謝您下載 Firefox！"

#: firefox/new.lang:54
msgid "Start the process by clicking Run."
msgstr "點下「執行」開始安裝。"

#: firefox/new.lang:58
msgid ""
"Your download should begin automatically. If not, <a id=\"%s\" href="
"\"\">click here</a>. It could take a few minutes, but it’s worth the wait."
msgstr ""
"您的下載將會自動開始，若沒有，請 <a id=\"%s\" href=\"\">點擊此處</a>。可能需"
"要花一點時間下載，但這值得您等待。"

#: firefox/new.lang:62
msgid ""
"When prompted, drag the Firefox icon into the image of your Applications "
"folder."
msgstr "當系統提示您時，請將 Firefox 圖示拖曳至您的應用程式資料夾。"

#: firefox/new.lang:66
msgid ""
"Click Run to launch the Mozilla Firefox setup wizard. Then, just follow the "
"steps (we've made the process as painless as possible)."
msgstr ""
"點下「執行」以啟動 Mozilla Firefox 安裝精靈，然後您就只要照著步驟走（我們已經"
"盡量簡化過程，讓您無痛安裝）。"

#: firefox/new.lang:70
msgid ""
"Drag the Firefox icon from the Applications folder into the dock. Then, just "
"click on Firefox whenever you want to use the web!"
msgstr ""
"從應用程式資料夾中拖曳 Firefox 圖示到 dock 上，接下來您就可以隨時點下 "
"Firefox 圖示開始瀏覽網頁！"

#: firefox/new.lang:74
msgid ""
"Now you’re ready to leap boldly into a new era of Web surfing. Double-click "
"on the Firefox icon whenever you want to go online."
msgstr ""
"您現在已經準備就緒，進入網路瀏覽的新紀元。接下來您可以隨時點下 Firefox 圖示開"
"始瀏覽網頁！"

#: firefox/new.lang:78
msgid "1"
msgstr "1"

#: firefox/new.lang:82
msgid "2"
msgstr "2"

#: firefox/new.lang:86
msgid "3"
msgstr "3"

#. file <title> tag
#: firefox/new.lang:91
msgid "Mozilla Firefox Web Browser"
msgstr "Mozilla Firefox 網頁瀏覽器"

#: firefox/new.lang:95
msgid "Sorry, Firefox is currently unsupported by iOS devices."
msgstr "抱歉，iOS 裝置目前不支援 Firefox。"

#: firefox/new.lang:99
msgid "Congrats! You’re using the latest version of Firefox."
msgstr "恭喜您！您使用的是最新版的 Firefox。"

#: firefox/new.lang:103
msgid ""
"Looks like you’re using an older version of Firefox. Update on Google Play."
msgstr "看來您使用的是舊版的 Firefox。請記得到 Google Play 更新。"

#: firefox/new.lang:107
msgid "Looks like you’re using an older version of Firefox."
msgstr "看來您使用的是舊版的 Firefox。"

#: firefox/new.lang:111
msgid "Update to stay fast and safe."
msgstr "立刻更新，讓您保持最快效能與線上安全。"

#: firefox/new.lang:115
msgid "Get it free on Google Play"
msgstr "Google Play 免費下載"

#: firefox/new.lang:119
msgid "Learn more about Firefox for desktop"
msgstr "了解更多 Firefox 桌面版的相關資訊"

#: firefox/new.lang:123
msgid "Looking for mobile?"
msgstr "要找的是手機版？"

#: firefox/new.lang:127
msgid "Download a fresh copy"
msgstr "下載全新版本"

#: firefox/new.lang:131
msgid "Learn more about Firefox for Mobile"
msgstr "了解更多 Firefox 行動版的相關資訊"

#: firefox/new.lang:135
#, fuzzy
msgid "Learn more about Firefox OS"
msgstr "想了解更多 Firefox OS 的相關資訊？"

#: firefox/new.lang:140
msgid "Get Firefox on your Android device"
msgstr ""

#: firefox/new.lang:145
msgid "Add Firefox to your iPhone, iPad and iPod touch"
msgstr ""

#: firefox/new.lang:150
#, fuzzy
msgid "Learn about Firefox OS"
msgstr "想了解更多 Firefox OS 的相關資訊？"

#: firefox/new.lang:154
msgid "Discover all the ways to take Firefox on the go"
msgstr "探索所有能讓 Firefox 隨身帶著走的方式"

#: firefox/new.lang:159
#, fuzzy
msgid "Learn more about Firefox on iOS"
msgstr "想了解更多 Firefox OS 的相關資訊？"

#: firefox/new.lang:163
msgid "Why don’t we offer an iOS version?"
msgstr "為什麼我們不提供 iOS 版本？"

#. The following two strings are used in the <title> tag of the page
#: firefox/new.lang:168
msgid "Download Firefox"
msgstr "下載 Firefox"

#. Note: 'free' as in free of charge
#: firefox/new.lang:173
msgid "Free Web Browser"
msgstr "免費網頁瀏覽器"

#. Meta tag description (visible in the code)
#: firefox/new.lang:178
msgid ""
"Download Mozilla Firefox, a free Web browser. Firefox is created by a global "
"non-profit dedicated to putting individuals in control online. Get Firefox "
"today!"
msgstr ""

#. Schema.org tag description (visible in the code)
#: firefox/new.lang:183
msgid ""
"Mozilla Firefox, free web browser, is created by a global non-profit "
"dedicated to putting individuals in control &amp; shaping the future of the "
"web for the public good."
msgstr ""
"自由的網路瀏覽器 Mozilla Firefox，是由為了公益，致力於讓每個人都可以控制自己"
"的網路體驗的全球性非營利組織所開發的。"

#. This string is displayed after download only to users on release channel and latest version of Firefox.
#. Links to https://support.mozilla.org/kb/reset-firefox-easily-fix-most-problems
#. You should keep the translation consistent with Firefox:
#. http://transvision.mozfr.org/string/?entity=toolkit/chrome/global/resetProfile.dtd:refreshProfile.title&repo=beta
#: firefox/new.lang:192
msgid "Give Firefox a tune up"
msgstr ""

#. This string is displayed after download only to users on release channel and latest version of Firefox.
#. Links to https://support.mozilla.org/kb/reset-firefox-easily-fix-most-problems
#. You should keep the translation consistent with Firefox:
#. http://transvision.mozfr.org/string/?entity=browser/chrome/browser/safeMode.dtd:refreshProfile.label&repo=beta
#: firefox/new.lang:201
msgid "Refresh Firefox"
msgstr ""

#~ msgid "Need help?"
#~ msgstr "需要幫忙嗎？"
